csl 無限plan

唔諗住轉台 有無平靚正既無限plan?

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

csl續約
可以加我Telegram: man00000